【已婚/將會結婚/離婚人士】分享快樂、分擔壓力post...........................

歡迎各位已婚/將會結婚/離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！有病唔好周圍走

Post (31)

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
5. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！

香港人加油！

除咗錢，無壓力

留名

認同

直播打機

廿幾蚊個咁貴呢個價錢買到幾個N95了

lm

飲食呢啲一定賭咖。。。。有落場時間就關枱咖啦，你有冇諗過叫佢試下轉行呀？

琴晚先正，我老婆整左dull湯咁的野。
咁我用筷子夾入面d野食，就奶野了。
我老婆即時屌尻我話筷子有口水，口水有菌，菌進入湯，如果當晚食唔曬就會發霉

食西餐咁，叫佢分碗上

佢張床床尾有張電腦枱卡係上面
要攝對腳入去先伸得直

點解咁似我
我都係24 男朋友34
準備今年結婚
但拍左唔係好耐

我都係咁 有時發小朋友脾氣
但我男朋友好有耐性同我分析返件事
每次我都好後悔點解自己會發埋d小朋友脾氣
最後我都會同佢say sorry
佢又同我say sorry
最後又無事

最後點解散

好感動呀
我屋企人之前都入左醫院，但係Ex話做野好忙要考牌，三個月都無同我去過一次探病....最後無嫁佢了

有無巴打結完婚係兩個住返奶奶到先？
家用會點計 ？
燈油火蠟都係屋企比 唸住結完婚比返多d家用屋企
但咁既情況 老婆係咪應該唔洗比咁多家用....

有無同老婆傾過？

一講錢，重要連埋奶奶
好易出事
小心處理

追左好耐，巴打們加油呀

有無d結婚後儲備基金或者保險介紹下

`

bb今日滿月
雖然湊初生真係好辛苦
又要為有奶無奶煩

上個月被求左婚，而家開始搞結婚D野
搞個婚禮都唔簡單，都好撚多野搞好多錢比

即刻拎自己嗰個睇下

係香港好大壓力

因為好多所謂朋友其實都只係可以共酒肉唔能夠共事
仲有錢 一講錢就失感情

佢地都幾犀利

其實真係好多人為左小小事都可以嘈一大餐 鬧分手

我自己已經係 照顧另一半三餐
生活住宿伙食雜費已經全部唔駛佢比一毫子
但佢都仲係唔滿足會話我比唔到心靈上既野佢
呢啲太虛無, 再者佢平時在家淨係掛住打機 連同佢講野都唔得閒理我
但係話我無理佢心靈上感受
其實我覺得係佢自己有離心既時候就會有千萬種借口

其實心靈上呢啲係極虛無
以前我會信佢 我係比唔到心靈呢啲佢
直至三番四次比我發現佢啲野我就知道其實係BULLSHIT

佢話我同佢傾唔到人生野, 傾唔到人類起源呢啲
但佢走去同一個三餐成問題, 中三畢業 一餐有一餐無既工作, 條友個女朋友仲要係有老公
佢話同佢好岩傾好多人生觀好岩喎......

老實我唔知咁既人比到咩正確人生觀你.....

long time no see

佢都成三十歲啦
仲係做啲炒散既工作種類, 一日有一日無果啲
佢點可能成日屈係屋企啊
佢自細已經好似無屋企呢個慨念
無夜麻麻都唔肯番屋企
但又成日話想我比個家佢

已經比左個可以安身之所佢啦 又咪係咁
根本女人借口多過乜

自己做錯 硬係要強加啲罪落你度

本來有諗過結婚架
講真要結婚既條件我都準備好哂
但係家下咁, 同埋佢面對問題既處理手法
例如 我其實知道左佢兩日都有偷出去見條友

我會扮只知道一日 再問佢有無野瞞我, 佢會話無啦 得呢一日之嘛
要我所有野揭哂出黎佢先會去認 同埋完全係無諗過解決方法
只係一句我以後唔見佢咪得囉

已經一而再再而三咁 只係口UP UP 覺得係解決件事?

有啲巴打絲打可能覺得煮三餐有撚咁把閉咩, 岩, 如果一日半日 阿豬阿狗都做到...
我係連續做左一年咁樣 我無覺得委屈 因為佢係一個唔識分配時間既人
如果你要佢幫手做家務, 煮飯 最後佢啲野做唔完佢會一野推哂落 因為要煮飯 要做呢樣果樣所以趕唔切

我唔想比佢有呢啲借口 或者叫比佢充足時間去做佢既野

佢係慣左要人照顧, 佢屋企人都算錫佢 但佢唔喜佢家人 關係係果陣一見面一定開波 所以佢唔鐘意番去住
但好神奇 明明佢需要人照顧 但係佢覺得另一個比到另一樣野佢 但肯定比唔到照顧 安穩 佢都可以捨棄現有架

佢唔會付出我亦唔期望佢會付出 即係我煮埋飯 佢都仲要揀餸 晚餐餐餐都要有扒, 要有三文魚柳 等等

同朋友傾 99% 都覺得如果我搵個肯為個家付出既人 已經贏佢百倍
其實佢真係好差 鬼叫自己喜歡, 不過慶幸係咁多事落黎 自己都慢慢減退

今次再次發現佢既唔岩行為 我未揭發時都OFFER 左佢 不如大家做番朋友 因為同佢一齊 好多時 一句說話 例如 叫佢唔好整到廁所咁污糟 佢就會覺得係我錫死物 > 佢 就會提分手 執野走

我想係同佢可以和平分手 做番朋友 得閒見下 有需要幫忙就幫

唔想因為下一次唔知幾時 又因為一句好簡單既事就要做到仇人咁

可惜每次和平時佢都唔會肯分手見好就收

我覺得佢唔係有情緒病
佢係果種真係100% 自私既人
所以有係以"我" 為中心
即係佢偷偷地去見唔應該見既人
佢會話 "我有好多野想搵人傾" 咩都係 "我"字行先

我係唔想點解分左手要好似陌路人或者仇敵咁 老死不相往來

再者啊 我工作既環境根本唔太有機會認識到新既人
朋友圈我又無左近乎6年 (同佢一齊只係二年 但對上果個亦係唔比我同任何異性 甚至聚會都禁止)

佢會為日覺得為左我改左好多放棄左好多
但永遠講唔出係乜

佢覺得性方面滿足左我 我仲想點
但一段關係唔係有性大哂架嘛

我問佢有為過我做乜 付出乜佢就話每晚你都搞得好開心
大佬唔係淨講呢啲架嘛

你都入埋黎

唉, 日日如是

呢個 wfh, in 左兩份工都未有聲氣

仲未離到婚？

我覺得指巴唔會簽啦

由我老婆未懷孕比人M到叫離婚
個女出世都未離到
睇黎都百頭到老，永結同心

犧牲自己去拉低離婚率都係一件偉大嘅事黎嘅

朝八晚八嘅生活

咁你有無問過男方本身想唔想擺先？

十幾二十嗰啲係咁
你女朋友係咪o1

如果對方喊
你仲會心軟
係因為仲愛定點

想問下你幾歲ching

對方過成點？

Sor9回錯

睇下有冇可能相認

呢排生活好枯燥
日日返工,夜晚叫外賣,放假唔敢出街

想問下大家 尖沙咀註冊完 十幾個人去邊食飯好 中午/下午

巴打幾歲結婚？

大家生活好嘛

唉.... 我原本10月big day, 濟州prewedding 原本三月推遲到四月, 依家flight cancel 左.. 可能結完婚先影到....

唔好 非常唔好

我都想尖咀註冊
十幾個人就附近算啦

我男朋友大半年前先離婚，之後先識我同我拍拖

但我成日都覺得佢未放低前妻，始終十年感情

自己愈諗就愈自卑

好羨慕佢前妻，可以遇到一個咁愛佢、願意娶佢既男人

儘管離左婚，始終曾經係一家人，曾經最愛

如果拍十年拖可能冇咁易放低
結左婚會易d

我好認同

聽到你地咁講，唔知點解好似特別有說服力

分享經歷姐

絲你老公果陣未離婚就同你一齊，有無介意過自己好似第三者咁

當時佢分居中
都有咁諗㗎